郭秀雲爆吳綺莉想去加國搵卓林

郭秀雲（Sharon）與唐文龍昨日出席啟動禮，宣傳周日舉行的沙灘清潔活動。Sharon的好友吳綺莉日前在社交網站表示收到電話被問「點解唔死」一事，她指對方近日忙於搬屋：「我哋有幾個朋友一齊同佢傾偈，知佢哋得閒幫佢搬嘢。」Sharon又表示沒有聯絡卓林，直言不擔心她：「我等緊佢長大同生性！覺得佢應該唔會有事。」又表示吳綺莉曾與她傾過想到加拿大找卓林，但覺得作用不大。

身為愛心大使的唐文龍坦言關注海洋保育，指地球暖化問題愈來愈嚴重，擔心下一代如何過生活，笑言自己擔心環境多於感情事！他又指因病而未能參與清潔海灘活動，Sharon則表示待他康復後，會帶他往參與珊瑚礁普查。

冇人想知你啲家事呀

叫happy仔幫手搵卓林番黎啦

煩撚到

無人想知

成龍或成最大贏家